慎入,隻甲由臨死前柯蛋

柯完

仲有1隻

又係隻媽媽生

之前睇人養螞蟻餵曱甴 隻野邊俾螞蟻咬死邊生蛋